屯門公園又準備開戰

手足唔好屌狗，可以做報狗師等狗狗抄大媽牌，大媽無利是收就贏

行動post一個人都無

頂住

衣家日日都有 唔係突發

今日特別多人

路過睇下

手足又要準備光復屯門公園

推

人多就亂比佢亂拉人
人少又搞到區議員手足比班野蠻人圍

點拆？

下次試下門口報狗等popo護送區議員入去抄大媽牌 點睇？

人多企喺度 唔屌狗

唔屌狗，做報狗師請狗狗抄牌

保護區議員手足

push

屯門係咪即係要人

呢啲就上唔到熱門

up

UPUPUP

小心為上

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

Who Do You Call When the Police Murders？

要比班廢老更堅持
佢地自然會收皮

手足小心
攪到大媽開唔到工收唔到錢就夠

Push

p

推
-----------
香港獨立 唯一出路

弊在我哋無佢哋咁得閒

各位手足加油

屌 日日都係咁 班廢老真係得閒到

要小心
睇直播有個黑cap帽黑超, 自稱鄉事派恐嚇人

推呀屌

不如日日去屯公播榮光 睇下有無狗掃場

綠色曱甴幾時守護班大媽老雞呀。用納稅人錢。正呀。

要冇利是收
仲要唔好比狗咬
大家睇住行

popo會同你合作? 法治社會?

1月19日中環見

P牌推唔郁

tg plx

學旺角行人專區限制只俾六日表現,之後設立表演時間,唔洗同廢佬硬碰

話明廢佬當然得閒

成個連登沉淪曬

同問
出面返緊嚟

Up

Pish

本身唔俾做嘅野，點解要俾兩日佢地做？

勿摸活家禽

pish

推到爆

梗係啦
有班人係唔係都用不推文功能
On99
#69

推左先

學食環趕乞丐
日日晏晝開水洗地咪得

推！

Push post

食屎la 大媽

推KLM

好似走左d大媽

推吓先

入屯門 入屯門

邊度有live?

班狗就係永遠企喺民眾對面 真係cls
手足小心勿被捕

散左？

街坊多唔屌狗
就算狗唔做野大媽一樣開唔到工
BTW 仆街講句 區議員就係要食呢D豬頭骨 無計

人影都唔撚見，係咪完撚左啦屌
比人笑撚緊啦仲on99 喺度匿埋屋企
垃撚圾

參考下大陸經驗，
係側邊照開喇叭嘈住佢哋，
或者遠距離低音喇叭轟炸番佢哋

散咗大半

推行動post

乜事

幾點度開始？

要有阻嚇性 唔係班廢老大媽日日去 手足反而返工返學 搞唔掂

推到班大媽番大灣區

唔知 呢幾日好似每到3,4點開始有live

佢地轉場去中環 be water

手足要小心
安全最緊要

有廢老空投啤酒

每日3點到5點都會咁，歡迎大家一齊黎陪住區議員們
5點後班大媽會去中環戈邊開檔

推到多啲報警師

區議員每日落去辦公

0119

大家得閒就去下

頂

支持

等班支那大媽衝出中環啦
等離地中產共享新界榮譽

出左啦，不過係夜晚，班中環友都走左9成

推下先

手足加油

鬥長命

係咪要人 而加咩景況

推動

出中環起碼唔會騷擾到居民

係附近返工
收工就打完
次次都望住班狗走

依家有冇記者live 梗?

推 完左未

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

保護娜娜！

咩戰況

Wa
熱門真係唔得，呢啲應要推
仲要係早2日已經要推到版都係先啱

block

用狗咬大媽呀

攞

如果佢哋個喇叭壞咗
就咩都唱唔到

推一。

pish
順便提一提屯市同VCITY好多蝗

其實上水係咪都要用番呢招

正 好突發 班狗完全無野做到

支持手足

多謝手足

同黑警講有人非法集結
行為不檢
製造噪音

星期六有無 ?
平日好難 Join

大媽： 之嘰油呀

同問 星期六日多手足

希望變到日任

其實有area吉起到就實有蛇虫鼠蟻趁機搵食
不如區議員/屯門牛計劃下方案點活用個公園
持續增加人流唔再係吉地
自然啲牛鬼蛇神就會避走

已經好多飛雞化妝雞去爭生意，點頂？

其實嗰個位好難諗點樣活用
因為平日後生嘅一係返工，一係返學
真係得返廢老喺嗰度流連

唯一有效辦法（亦都係政府應該做）係修例取締呢啲有傷風化同製造噪音嘅活動，而區議員要無時無刻監察康文署有冇盡責
長遠而言係應該將區議會升級做市政局，將市政事務撥歸市政局議員監察

而家去親市中心已經大大聲聲叫屋企人唔好痴落班帶菌者到

一係變社區種植場，一係養下雀仔好過比走地雞唱

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

睇片d啊叔仲要叫救護除口罩，又叫人隻抽
冇常識冇禮貌又唔尊重救護！
真係要搵日再光復吓先得

推啊！！！！

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Cut一半公園嚟起樓

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

預防禽流感

119唔出嚟，勇武嘅下場